踏入8點 持槍暴徒多區搞事 手足小心

海港城 朗豪坊 新城市 yoho 全部有狗
想買野都唔得

痴線一家大細真係唔洗出去

"過黎呀過黎呀過黎呀"